保升中心做乜突然跌到365萬？😱

唉

之前日日睇keep左好耐都370

仲想轉呔做好友

今次一跌就五萬

實呎幾好
果區好多癈老院

租樓日日賺

行緊區間350-380萬

咁多癈老唔計

估價範圍 $339萬 至 $394萬

想快成交

就要落到300頭

屈sir間1200萬估緊幾多

??
淡軍又被出賣

屈 蛇！呢估網唔準㗎，銀行想做生意，用銀行估價先準㗎，中銀估到372萬未穿370！資訊要準先得㗎！

唔知佢層樓跌左15%未

算啦，屈蛇，IT狗係7架啦，放過人啦

啲低置仔AA為少少佣害人一世,賤過狗

聖誕快落

邊條仆街公開地址！賤到⋯⋯⋯又唔畫黑打格仔，自己知就算啦！柒頭

睇估價睇homeprice 打J
仲有無on9 d

從來只參考成交價

岩牙

3zero個老母棺材本乞衣劏房逆市升八成呀（自稱）

近來無成交

無咪睇住CCL先啦白痴

CCL代表到保升中心？

弱智

睇你個homeprice 啦弱智看更

低能仔又FF人係看更

CCL都有分區指數，除非你睇既屋苑係同區特別好/差，其實相差唔遠

半山大部分獨立洋房，唔同特色，價錢可以海鮮價，你諗住睇CCL格價

你好耐無入連登喇，佢地講緊「葵·半山」

440萬買，都跌左15%

8成按就快負資產

窮酸廢租唔袛得有幾十萬蒸發

估價升左咪就係反映返佢單火棒成交囉，屌睇到我好尷尬

呢幾年交租都幾十萬

it9 自爆前話唔會變負資產，佢有能力補錢

租值$10000呢？

10000蚊3年都36萬
同埋仲有10000租?

真米蛇 ？？？

自住供得起有乜所謂？
公屋仔唔抵得人買樓

直線抽擊

都唔知裝修完未，住條撚咩

好撚慘

上面成個地址出晒

未成交唔計 可能買家鍾意過四百萬先買你吹咩

有無得沽
我睇19年250-300

以前有班人對住帳面樓價話係資產打飛機仲好
最好笑係MORTGAGE係佢地既資產

估值加按套現

搵人叫連仔delete咗佢啦

班淡淡睇住估值跌除左拎黎恥笑打飛機仲可以做到乜
相反業主去銀行估到高啲值，又可以轉按退保拎回贈，又可以低息加按，真正錢揾錢

與其學隻屈鼠咁日日mon住個homeprice上連登打J，不如用多啲時間諗下點樣上到車，再用財技達到財務自由啦

唔夠膽加按或者過唔到加按後壓測呢？

起碼多一個選擇，唔係迫你揀
做人隨時都有2手準備唔好咩

保升已經跌晒成個首期喎

升就話多野玩姐

而家個case係已經負資產喇

叫硬好用450接計成交咪唔會跌，咁硬好可以同it9共享gogogo，雙贏

荃中 大過佢 方便過佢
388萬 平52萬

加按套現只係將個風槓桿加大 ，單邊升市都要幾年先將筆錢資產化到
如果唔係只係將個債加大左

張Credit Card Limits 大左
佢地覺得自己有錢左
笑撚死
碌完卡唔洗還？

張圖幾時架
有個fd早幾個月五百幾萬入左

今日呀
荃中依家4百頭有交易啦
係呢間特別平
呢個屋苑跌左20%啦

早半年買個d全坐啦應該

做人保守無問題，你咪乖乖hold cash零負債

用按息借一百萬分30年每月還4千，利息唔洗2千
你攞黎洗就無野好講
攞去再投資，或做生意，無其他loan可以比樓按息咁低年期長至幾十年

同埋借今日貴錢
未來用平錢還
稍為有讀過下finance都識
巴打讀多書唔好成日跟隻屈保安一般見識

啱呀！如之前供款已佔入息四成，仲可唔可以套d出嚟㗎？

每個人既借貸能力唔同

咁即係點呀，只可以睇到層樓升8成都無用呀？

升8成又借唔到，咪賣樓套現咯！
你跟得屈鼠多智力一9樣

教埋你，轉按轉年期一樣可以套錢，不過你無樓唔知無人怪你

賣咗瞓邊？定貴賣貴買？

得自住樓就要睇餸食飯

所以租樓無咁多煩惱
hold cash is king

哦！唔該米蛇解釋

條戇鳩仔想話串我得自住樓升幾多都無用
但佢原來係首期都無樓爆都唔關佢事，純粹等洗牌嘅戇鳩仔 群埋屈狗都係一樣人 交租啦柒頭

睇得佢想揾位發爛

IT9

唔保升

負資產未？

負了

25k保安仔都咁大口氣

未來息口低有通脹就話平錢還，咁黎緊經濟衰退又點計？

無事喇

今日升左兩萬

真係真係確定見鑽石能量底

昨日買今日即賺2萬

買左就唔使返工

快d呃你老母個棺材本去買啦

加入好友行列

今日買

聽日退休

一陣間迫到屈蛇跳樓呀你班仆街

兩球公屋仔係巴閉啲

當你人工無加無減，層樓升咗就自然按到多啲錢架啦。

使咩賣樓

我淨係知黎緊又有人工加

認真問 經濟衰退會無左平錢同加息加到好高？
真心求解答

手緊仲借錢俾人咩

唔係呀ching 上面講緊今日借錢未來還呀

知呀。

假設通縮黎

銀行邊有咁多錢

答緊佢問題呀文盲
講緊人工唔升但樓價升按唔按到錢
關保升咩事?
所以同淡淡唔可以理性討論

淡淡除左睇估價跌打飛機之外
乜野財技都運用唔到

岩又加左息。應該再等3個月 再反映下

人哋兩球cash資產都多過9按垃圾樓要還30年咁囉

經濟衰退首先係會有通縮（點解出現唔解釋了），現金既buying power會愈黎愈大

mortgage rate（P-x%)同base rate/discount rate(2.75%)係兩樣野黎，兩者個關聯性係一但銀行資金池無水(見到hibor rate長期頂番住個discount rate)銀行就有壓力加個mortgage rate，而mortgage rate係香港銀行自己定既

睇番今個月開始hibor由長期1%抽到上2.3%，如果下個月都仲唔落番去同時個港匯都仲keep住跌既話應該好快會見到我講既野

所以美國即使黎緊減番個discount rate，香港仍然有空間加mortgage rate，主要睇香港資金流動性有幾低

睇債息率，有2個方案， 第1係一直落。
第2預計有機會股樓都彈，再 之後先真正大跌。

政府硬托市， 只要真正大熊市。班人變曬負資產，到時銀行要你即時拎反1/200萬出黎補數， 真係跳樓都唔掂

你跟佢講試下咪知
IT狗以身實試跟一班早年經濟好物價合理(at least 5-10年前)上車FINANCE自己既人套路係今時今日港中經濟黎緊幾年90% 開始recession from peak

我就睇唔少人由1xx 開始買700 日日教人點樣用700錢搵錢係咪?
到今日個班人都唔會覺得自己講法無問題, 不過350以上入既人聽佢咁講就gd luck囉
所以有班樓好總係會覺得投資專家上身教今日既人點樣去玩又覺得無問題

我以上講既唔係話樓好早年咁玩係錯, 早幾年單邊市有贍有先意去玩財技錢滾錢絕對無錯
不過用個套教今日既人去玩就唔知係咪算心地教精定唔睇情況推人上地府直通車姐
相比起已經財務自由左既人, 未開始入場既人少左佢地既profit buffering,
正如用profit去投資既人心理質素一定好過拎自己saving去投資既人一樣

柒頭青山道近來先跟人口水尾玩用晒全家人頭按上按

人地十幾年前玩就勁

條弱智今年先叫人咁做

弱智

好多人都唔信
但事實上地方經濟同property marekt正正反映左市場對個個國家/ 城市未來既憧憬
早幾年好多人都會話香港this city is dying, 都未差盡, 日日打中國鴉片入亢奮狀態話自己愈來愈精神

中段有彈位都正常,但黎緊幾年香港唔獨立或者搵個健康既新宗主幾乎只有great deprssion一路

小聰明係市場搵到食唔等於明白勢係不可逆轉, tactial層面幾叻都唔會改變到strategic既層面.

最好就大蕭條真正來

懲罰靠炒賣而得益，自嗚得意既一眾社會寄生蟲

搭經濟順風車毫無技術呃飯食既aa9

應該要死去做返低下廉價勞動力

主要係好多人以為美國貼現窗利率就係香港銀行按揭利率既cap，事實上按揭利率係受借貸成本（hibor&base rate)同信貸風險影響，兩者同時提升係可以令按揭利率比美國貼現窗利率更高

黎緊經濟下行風險好大應該都無人會有異議，上述兩個因素都增加緊，唔洗好耐按揭利率會大幅高過租金回報，房產吸引力下降，投資者賣樓套現引發價格下跌係惟一既可能

2018-12-24

367

屈狗

2018-12-24

1200 （吹水）

屈狗

2018-12-24

1200（吹水）

我呀公呀婆好多年前買左間做老人院

架lift次次搭老驚，成日唔開門

夾錢換lift就得啦！

上面兩個回覆一樣，唔記得轉account?

我分身

Quote黎串屈狗走數叫唔記得轉acc?

R 撚曬頭

3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

點解唔敢入去？

係呀好叻叻呀

FF自己月入30萬既可憐傻西

乞兒仔，盲左呀？

3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

睇得出你忿怒又帶酸

唔好FF啦

善惡到頭終有報

啱呀！所以我捐錢從來唔走數
怕有報應，會折墮
好似今日既你

我走左乜數？

3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

找數啦乞衣

我唔貼佢就唔使捐囉

你弱智？

低能弱智仔青山道理解力都有問題

食屎狗月入30萬？

非洲幣呀？

米已成炊入！開局鬥捐錢

你話5月7日去完旅行番黎貼喎，失憶呀乞衣仔？

我無貼就唔使捐佢隻窮狗捐囉

弱智仔咁都理解唔到？

你比人踢爆月入30萬做假

其實你月入幾多？

可憐蟲

你話貼呀柒頭皮，走數走到咁肉酸，切柒啦

永久退出連登

弱智仔月入30萬

人唔笑狗都吠

貼啦講咁撚多野 乞衣仔

屈狗又扮睇唔到啦

摟我做善事，自己潛入地核
我後來都捐番1000，費事折墮

我都有捐

捐精?

齊齊做善事：我唔係屈機男 vs 說書人阿域

想派一封5000利事比一個有真正需要既連登仔

你有思覺失調? 前後次序調轉晒

錢又冇樓又冇
做男人做到佢咁真係失敗

你最成功

FF月入三十萬但比人踢爆

你老母塊閪咪假
我張statement 假既話我死全家呀，真既你死老母呀

貼樓契啦乞衣仔

乞衣仔鬥捐錢走數，貼樓契又走數

有人踢爆左啦

你死撐又點？

面對你可憐既現實生活啦低能仔

踢爆？鳩up叫踢爆？呢個世界好多人月入六位數，佣金連老底多撚過你啦，井底之蛙叫人做假

貼樓契啦乞衣仔

好多人確實搵好多

我都識唔小

但唔會係你件FF弱智仔囉

搵得多過你係事實
你貼唔出樓契都係事實
你捐錢走數都係事實

乞衣仔

事實？

你口upup話自己月入三十萬就係事實？

可憐蟲

你網上咪話我做保安囉

難道現實我又真係做保安？

你上網FF到咁誇

轉頭現實走去食個30蚊飯盒咁下賤

都唔知你點平衡你個弱智心靈

你貼唔出係要捐返$5000

我三張供樓單有圖，statement有圖，你樓契毛都冇條 乞衣仔

面對現實啦

如果我真正比人講中真係做保安痴老母住公屋

我心中確實會痛苦

你條青山道ff月入30個

但現實連30k你都無呀撚頭

抵你死啦現實生活咁下賤

圖你老母咩aa9

比人踢爆左仲ff

你月入三十個咁叻叻

表演隨機比30000一個連登仔啦

唔敢呀？

我就好撚cheap

月入得5皮

所以派利是派得5000

到你表演派10%

30000啦

唔係無呀？

死乞衣aa9

乞衣仔打咁撚多字都唔貼圖

派30000啦

無呀？

你打出來我要受？

你今晚12:00前貼唔出你老母

你要捐5000

舊數唔清

乞衣仔

屈狗肉撚酸

算把啦你

面對現實生活啦

快d去跑數否則比人炒呀

乞衣仔 樓契呢？

你地慢慢推

我返去做你地口中既保安

你地就返現實中你FF既大爺啦

預左你走數 一世都做過街老鼠

幾時樓爆

你好12:00前貼你老母出來呀

否則捐5000呀

慢爆

係就好了

係喇係喇
全連登都睇到你幾肉酸，扮有錢佬比人篤爆，又要賴皮

我做保安人員

唔奇 都差唔撚多係D下賤工
你正職中港司機

大家一望就知你一定做尊貴職業啦

都好過要扮有錢佬指點肛山，之後比人篤爆咁。撚。柒

睇泥漿摔角笑到噴飯

屈鼠你平時都係食明哥飯同大家食
仲介紹比大家
點睇都係你下賤啲

Ok

飲食呢d野好個人

咁你又話人食30蚊飯盒下賤?
垃圾

由高登柒到去連登

屈鼠去同老人家爭免費飯食

你地都真係幾得閒

找數啦乞衣

咁又唔得，雖則佢老態龍鍾，幾十歲阿叔成個七老八十耆英咁，但點都呃唔到飯食既
所以佢去買明哥飯票，一來吹噓自己做善事，二來又話無人幫佢派無好side自己食埋佢

屈狗平安夜去食明哥飯，慘過豬閪

浪費咁多時間為啖氣

仇恨由16年已開始。⋯⋯⋯呢啖氣都好撚深

唔岩傾又煩既block左佢咪算
放工有時間都chill下啦仲上黎搵交嗌

情趣黎，佢地可能就快結婚

樓爆post變gay post都係新既嘗試黎

做乜又跌返去366

屈保安間屋苑叫 FF
唔跟市場, 只升不跌

你咪又係假糧單乞兒狗

你咪係跟屈狗做順豐仔個淡狗俠

25k保安仔

你係13K順豐仔

順豐有26k喎ching

屌你隻屈狗自推

呢啲情況叫「逆上升」。。。

落反去16年d價位就差唔多。

究竟人生要幾失敗先會埋屈狗堆
搵萬頭，搵三年錢先追到我一個月，由佢慢慢吠

傻西又FF月入三十個？

面對現實啦柒頭

雖然明知佢假淡，見佢咁中意引戰，咪屌下佢老母囉，興趣係比人屌老母咁有趣

有時見個連登彈notification出黎，見到原來係班垃圾，真係覆都廢撚事 係得閒先撚下班垃圾，就好似樓上隻屈狗，由高登扮大袋到而家都幾年，屌佢老母樓又冇錢又冇12M樓契又走數，冇眼睇佢，男人黎講失敗中既失敗

最好笑係柒咗咁多年都有人幫佢含

今晚撚狗

有無淡狗係到

唱淡幾時都係咁吸收視 幾時都有捧場客
你睇d傻仔日日J蘋果就知

買足五至十年跌，家下跌幾個月就如獲至寶咁

地鐵站行上去真係有啲辛苦，夏天尤甚

女皇un un腳搭的士啦緊係

五至十年 呢度淡淡五年前仲讀梗書

有兩，三球喺手喎

可能老豆老母架呢

廢柴假糧單駁唔到

Ching做25k保安仔日日畀人屌老母?

你做13k順豐仔日日比人屌老母是樂趣

唔好同隻裙腳仔嘥時間啦，佢只係現實癡老母住既花𡃁

26K順豐仔派件會屌你老母?

你弱智你得13k 仲日日比人屌老母

佢現實好撚慘情 已經日日同空氣講嘢
依家網上求屌搵存在感

窮鳩

25K保安仔嬲到

果區好撚猛架

利申，有陰陽眼，一到入黑街上有不少靈體

13k順豐仔日日比人屌老母開心到

保安都賺多佢一倍

問過佢係咪搵一萬頭條友避我避到個post沉，搵咁少又難怪睇淡，根本唔係樓市參與者

順豐有26K不願面對?

未解釋到假糧單你都唔係討論區參與者

你只得13k不願面對

同屈鼠一9樣
無錢又無料, 學人扮大袋

又嬲

假膠俠日日比人屌下老母當娛樂

咁有趣?
有時間不如做下義工啦

係人都知個市調整緊
但趺返6,7年前價位先算啦
6,7年前記得粉嶺堆私樓300萬倒 沙田第一城都唔使4球
而家個位起碼仲高左25%

撚隻25K保安仔好玩好多喎Ching,一提就扯晒火